留低一個 comment 。（Dash and lily 挑戰）

Dash and lily 挑戰

大家留低一個comment。為左尋找有緣人，大家可以係comments 入面留多一個暗號比有緣人解密。

例如：

今日天氣好好，[black]大家try try[/black]

Dash and lily 介紹

我開始先la
···· ··

?

唔明？

我再示範一次先

Example:
Halo
唔想今快blue Monday Boringggg

摩斯密碼

我試下先